7點啦 起身接力啦香港人

佐敦 旺角 油麻地

已經打咗一晚都推唔入poly

我真係好攰

求下大家出黎幫手救下poly

今朝一落街，都見到手足話打咗成晚都推唔入
而家獨龍嘅我更加唔知要點

利申住大西北

訓啦

推

你要明 其實會出既已經出晒

屌你老味，我打到依家，香港人出黎未擺工又好擺課又好

出緊